臭討

見到臭討d藍絲留言（母語、許）就心寒，香港人到底點解可以咁唔抵爭